[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6339)

2

3

....

5

7

8.5b

1001

10

史浩克3.5B

樓下落地獄

12.5s

15

boom

23.5s

19

721

25

好想買加柏 但讓咁多又淆

25.5s

831

999

意甲⻆大24

勁撚到 中位數

1001.5s thx

成班都on9

1.00000000001水

9.5B

@藍

多謝嘻

1002 88

我了

1.

收靚會員號碼ACC 留TG

me

意甲4c

鏝撚狗盤唔撚買

Lm

我

Tg

Me

有冇曼狗最後召集

10-6

意甲角細 101100 完場抽 唔識既唔洗留

其實覺得自己角球水幾準 出有無人跟

我乜吖 我無出咩宜家

88

我幫你叫實

Ching 你咩app 玩poker

出，跟一皮

.

，

Upoker 岩岩又輸左鋪 走返去賭波算

到

你咩club我都係UPoker

04 9.5b有啲搏
曼城9.5s

321

跟

曼城控c皇者

Tg傾

意甲無限角

來回poker又折返賭波～

對🚤？

皇馬送錢波

16分鐘 6角 完場9角 105100 再加

鷹！蜂！

好

中

買完角細又準備針 戒賭 再賭切手指

角大又係執錢

係牙

lm

做多4角黎啦，唔好煩

戇鳩馬賽

lamelo勁撚過lonzo好撚多

鏝城鍾意就落底 唔鍾意就唔落
鍾意就踢快啲 唔鍾意就踢慢啲
鏝城啲角球好難觸摸

信你

馬賽咁都冇12m

以前玩ppp好撚多bad beat
之後正係同番frd圍真人算

今日300上左一蚊

球哥直頭垃圾

候爾 04 曼城

鏝出呢個龍得唔得架

爆完角細 再買就習慣

睇好鷹多啲

有冇記錯 lamelo係最細個個？

zero four！

卡利亞里入波未

完全同路

你老木....意甲6C高水送錢冇買

辛達紅兩個都入波，戰神卡

完場就知

係 新秀

你要拖肥播

入波未

之前有場英超都係出佢

馬賽 和未 你老母

曼城要輸

乜撚球哥 拉埋成隊塘鵝去死啦

04都大船

跟文西算

贏波輸盤

入波啦

留返instagram ok？

輸乜鬼呀 456啦完場

04角大大注上

100%

1球球半鳩柏真係買唔落手

見到英超隊合埋眼買角細

好 水行俠都可以留嘅

馬賽話左夾硬角大

04盤
04 2.5/3小

多謝

馬賽追和未

屌你

見個個04角大 有無角細手足。。

成班尊重啦 g仔反左底

我估04贏波算

唔諗了

入波未啊

中了

蜘蛛半客

89 04 9.5S
愛

04半大 24

1點兩場半大24

拖肥大船?

未㗎

買04對家輸錢都好過買04驚足90分鐘

晚安

2:0哈哈

買左場波

屌你老母

我唔怕喎

唔係主就係客 幫我冧3舖莊

打少次飛機就買到 尼斯

頭先邊個講尼斯係馬賽私家雞

大哥你買咁大小弟好大壓力 學生哥見到呢個數

半大延續落去thx 大大大

跟搏個注都唔跟穩陣啲個注

曼城

我尼勁到

你點知的...

死狗會 澳官都寫左12c 點解唔跟

垃圾馬賽

買左愛記見到呢個comment個心即刻定一定

因為了解

Ccccccccccccccccccccc

曼1c

叫角健康

叻

曼半場2粒定下驚先

你話穩陣就穩陣

再講

入兩球比我啦

04 都1c

玩兩日抵玩

無人比波耶蘇

意甲半大

04 俾人屌打緊

史帕快入

又踢到球證

有邊場唔係

好出奇咩

一球都冇

卡迪goal

04 -9c

只知道感角又失了蹤

卡利唔入比人入...

半大24

嘩悶撚到....

曼快手穿盤啦

卡利半大點叫

太大貪了

半大半大

迪布尼幾時出呀屌

曼快手穿盤啦

2:1。。。

係咪要絕殺

馬賽係咪準備2:3

1:0果時想屌21波蛋
最後無屌到 後悔

又絕殺nogoal

要啦

幫手買10蚊和同主w ok?
曼個場

卡利亞里做咩停晒角

唔出好過出啦 阻頭阻勢

仲要睇var...

我冇錢了。。

Offside

門興1-0

馬賽炸左

今日旺絕殺

鳩柏

Var真係.....

曼城悶到

大都唔撚開啊 吹啊

曼城入球細

你又買咗？

做乜停哂c 刷夠啦咩

買左

點解會買04

曼大波24

曼2c

2.5s

買曼？

史帕入未

買乜

馬賽 成場得一個射正龍門 仲var走埋

有無人支持馬賽死全家

04 2.5s gogogo

2.5b先係

係

意甲半大24

李嘉誠追04反底都要破產

意甲快刷

04 真係好撚穩定

20分鐘無角。傻左？

曼留力?

又唔叫

Ok 都係要爆

意甲又冰角

意甲做咩刷刷下停左

叫咩

冇人買曼城半大？

又絕殺

想跟你搵食

咁都爆我no goal

有 但feel到奶野

鏝入未

3:0

買愛入波

無哂人？死哂？

我跟門神買

仲俾曼城撚唔夠?

04 有角未 9.5b

nice

曼 無限手套式㩒屌唔入

今日90分鐘買入波 派錢

馬賽係笑話

4:0 啊笨

鏝點都贏兩粒 下場輕鬆踢 留力踢歐聯啦屌你老母

愛華守得好好

半大日已過

快啲點都入兩粒 我真allin

早抖

賤種曼城真係終極撚狗隊黎

入兩粒定贏兩粒？

16‘ 6c
45’ 6c
90’ ?c

10C

又無啦啦開大波大角

04 1c係咩事

贏三粒

全半細

曼盤24

其實你知道自己燈閪 有冇諗過講多啲愛華嘅好處、曼嘅壞處

屌！無追po買左

湖人3.5

？

最後上船機會
波膽0:1

咁多，唔睇好。2比1小勝算啦。

22222

04又無C
意甲又無C
針算

04 222222c

曼

曼城快啲入先

仆佢個街
曼城唔撚掂
好彩小注

愛華頓整粒黎提下神先啦好撚悶呀

曼城個個係到行行企企

冇 求其send啲野姐

3c曼

04快半大

波圖有無

鏝入1粒定驚先?

呢個罰球位 入係應該啦曼 可？

無啦 個個係到行行企企 睇到無心機 行完就訓地

04卡城唔入俾人入啦

波圖半大派錢

on9。。咁撚高

250射what

曼全9 角ok?

04 d角唔係輸比鏝呀嘛

買左波圖 大家睇路

仆街鏝半大叫都冇得叫好撚賤種

真 奶撚哂野

鏝半細又收錢

250點解可以呢兩季廢左三四個grade

德甲唔入俾人入啦

on9睇live都無撚見過耶蘇大頭，識隱形？

般尼半場都有兩粒 垃圾賤種鏝一球都冇 班前鋒係咪殘廢

因為佢冇左施華 什麼也不是

鏝入一粒嚟睇下啦

半大檔

444c曼

真係無鬼用

明明仲有迪布尼 球球喂到入喉嚨都嘔出黎

後備屌緊女 咪煩

買咗鏝半大 補咗2.5s

乜能野35分鐘2c....

半場無波 聽日賭馬算

...最撚弱智既賭波法

一過12點收哂皮

德甲半細cashed

唔想蝕錢姐鏝半大都.......

呢隊鏝憑咩讓球半兩球

希望中

要求唔過分
想馬賽死全隊可以？

波圖-1/-1.5 24

憑你班賭仔會落注

555c曼

慘死

似開全相反

有冇手足派？
Last 100都買埋獌半大

意假停撚完c未

史柏條友假到 龍都唔中

04唔入俾人入啦垃圾

miss完單刀轉頭入

曼 9.5s 會唔會炒

唔刷⻆入咩波呀

一路無波入嘅話似會

1:0無人講？意

信你輸晒

意甲刷未啊

啲人輸到唔見曬？

有冇人記得荷甲果場烏德有冇盤買？

666666

愛華頓入球先的話，炒硬！

英冠開埋半大得唔得

6

炒硬

秒goal撚半大

史4c

乜撚冰咁耐

最後重心 愛華fg

靜撚到

定係no goal吖

屌你老母鏝快入

第一球愛華ok？

唉

波圖已死

搞咩愛華咁低控球都刷到角

意甲刷啦屌 卡利唔刷點和啊

7777

補4分鐘 快撚啲絕殺

曼城24

其實曼城控c咁勁 9.5未必輸

乜撚野意甲停30分鐘c

買100卡利cup意甲咁撚鍾意玩cup

屌你 卡利唔撚係咁廢呀？
贏唔到都盤 走盤黎睇下啦

足總盃係咁上下啦

無停過c

意甲快刷啊

半7全9？

乜能野鏝刷c多過意甲

唔洗安慰喇..

過咗12點真係全部半細

意假唔好咁假啦 乜嘢頭20分鐘狂刷 宜家停晒

其實鏝係咪一定會贏
想重本追返買半大嘅錢

3點有冇過關推

買拖肥贏算撚數

半7全 789未見過咁 買得細預左要咁

加時羸又得

我睇咗10分鐘果斷補咗飛

15分鐘6c
90分鐘都係6c

拜仁 下半無入過

唔係安慰 係信念 未輸就無左個氣勢 賭咩錢

邊場

諗緊好唔好醞釀到個賠率高啲先補

我都驚 如果係我做燈水算

拜仁前半咁神勇

波圖俾返啲錢禾呀

意甲角大24

屌 半6全6

卡利

波圖真係0-0

有冇咁老套搵次連續半大日都唔得嘅

角呢屌

劇本已經寫好

比比救我

意甲

意假有角未

意假 請你馬上刷角

垃圾卡利
睇你個樣 和都無

痴撚柒線 可以停50分鐘⻆球

意假走盤未

波圖入波未

買乜好

嗌角嗌到氣咳

波圖

降班啦屌你老母

一粒都無,,,,,,,,,,,,

88888

哭撚咗，過12點半細啫，屌佢老母細到一球都冇...

意假停角60分鐘

圖庫曼2.5b

俾一粒黎輸半算

卡利空門都唔入

鏝入一粒定驚未....

波仔半場入粒先啦

意假有角未啊 幫幫手啦

劇本似愛入一粒 曼秒cup

意甲兩隊都痴撚柒線 每個攻勢都可以係對方禁區犯規 跟住完

送俾你又唔入
屌你老母
仲唔換走9號

刷撚到

99999

Sor網報假

食左

唉 下次唔跟

-5ccc

愛 FG

西甲個場踢咩？一腳龍都唔中又冇c

波圖果場靜到

冰夠角未

夠薑1c都冇 我屌

仲有門興 對住04入得1粒

場意甲陳海豪式冰角

屌又食角

食左兩角

又食角

曼城大波真係已死

波圖報數-500

15min-4c
80min仲係-4c

2:0!!!!

乜撚野16分鐘6c 90分6c

仲諗住gel硬

史柏斯亞開個2.5球黎plz

入乜撚 又唔刷

卡利條防線
卡拉雲 高癲 魯加尼
咁都輸2粒

屌你老母真係好撚柒痴線 寧願失波都唔清出底線咁

買左角大

鳩柏比多球黎先啦

曼城弱智隊

買左曼？

是

波圖入未?

等黑單派算了

踢出底線啦屌

2-1卡

入你老冇波咩 角呀

意假2-1 7c

唔係2:2咪入啦

奇蹟大波

今日有無贏到？

意甲追和走盤算

快刷啦

9999

想走盤

-3c

無

波圖1:0

愛龍上曬電。

12.5ss gel

9柏想點 入得1粒

波圖比多粒黎

想贏波輸盤

屌你老母低水2.5都冇

M德甲意甲都-3c
屌你地老母咩

鳩柏廢撚到

意假-3c 快

拖肥入未

屌 卡利又入一球撚大家
咪又係輸完場

波圖穿盤未

卡利22

哇2-2

鳩柏gooo

屌炸？

意甲CUP夠未

屌你個閪要⻆呀

角呢 冇角入乜撚野波

波仔 0:2/0:3大家開心

炸你老母閪

鏝入2粒未....

9柏2:0

角啊屌你老母意假

0-2

0424

卡利 完全撚曬大家
輸到20 先追1球
之後又炸 假希望

又炸

04 -2C

卡利隊垃圾
意甲人渣

1c不掛

又唔刷 又唔追和 屌你老母咩

降班啦屌佢老母

派我得唔得 過關斷撚曬

西甲究極細

曼城仲係00

卡利單刀個球扭過後防 最後射近處

鏝9c到尾得唔得

意假-2c 幫幫忙

連多兩c呀 撚樣

04真係賭仔救星，夠曬穩定

連詩雅

連一連c 唔該

又無連C
成班賤種黎

04下年會喺8:00檔期度見到佢

仲要無得入錢 無得玩 焗我訓

25場贏得1場

仲有1:30

真係0-1波圖

下下年應該只會德國盃先見到

卡利 入返球啦屌你老母

佢對賀芬咸果場應該殺左唔少人

愛1010c

俾04係德甲贏多場先啦

唉 又爆9.5

2:2

意假角大針

又2-2

垃圾史柏

奇蹟

唔炸真係杯咗 意假

仲唔炸 屌你老母

真係和到

角呢屌你

唉 我要角啊

CLS 又開3.5b

奇嘖走盤

場場意假都杯咩

唔屌唔識入

22

黑xx 半6全8

意甲都算有人性 臨尾7.5b開到 諗起之前疤狗半8全8 9.5b都要死

奇蹟追到 可唔可以奇蹟角大埋

鏝入波未呀

比多角我走水

開到再講

德乙踢假 應該都會做俾佢既 對咩踢球者嗰d夠曬踢 掛

唔係卡利三球單刀炒曬大炒左啦

2-1

2.5b收錢 冇買3.5

師兄屌得好啊
幫幫手屌埋鏝得唔得

Boom

勁到炸兩次

屌var

真係炸

嘩 好在

bomb?

領先2球真係好危險

屌又炸

睇到炆

再炸

。。。。

屌。。炸左跳樓了

兩隊賤種都無撚柒用
鏝城又係 對愛狗都踢到屎咁

卡利咁都走到盤

狗會得9.5

乜鳩又炸？

玩完

All in 鏝0.5/1b

g蛇無奇嘖了

炸撚左。

同路

炸咗。。。

真係越左

var殺死了比賽

。。。。。

2:1 8c ft

銀行維護到幾點

幾多人買左卡利

領先三球仲撚危險
北海道札幌

鏝入未dllm

即時吹雞完埋
笑到仆街

卡利亞里全隊空難仆街死

曼冇c了

VAR是個好東西

屌你老母VAR

又輸錢了

0:3

卡利三球單刀都唔入

日韓假就算啦，全撚部戇鳩鳩

奇蹟輸錢

04準備04

-1c

史浩克03

04係咪又04

0:4又叫糊

五球單刀唔入。再炸兩球
服了

04都72分鐘9c
意甲果兩隊真係撚屌黎

睇佢比人拆骨拆成點

04有冇咁廢

西角奇蹟7.5b 10 2 100

再買04真係打撚死自己算

04 -2c

請問鏝成班是咪撚咗屎？

ok

弓

轉數快維護 屌佢老母

鳩柏都奇跡角大

Epic

講真 唔買門興都唔會買04啦
咩盤都可以輸

利申 無買

04都係逃唔過0:4既命運

每個禮拜都係有人買04 服了

想報一次史浩克4:0，唔知有生之年有冇機會

第一日賭？

04個龍 真係好笑

04差一角 做埋 快

乜撚野卡莉

去到德乙可能有

降班算啦

下年德乙就有機會

牙卡莉

2樣都憎

曼城真係垃圾黎

買04真係驗腦算

乜撚野曼城-1.5

遲左

今日戰績

講起就嬲 dllm拜狗免簽左goretzka 如果唔係都唔使搞到咁

幾正

1✅✅
2 04 2.5b ✅✅

必中慶祝

愛記ng有未丫仆街

04條後防，已經兩個係前妓，都真係可以弱成咁

買曼城無入球算 悶到

04最大功積

5555

係妓踢得掂就唔放走啦

比甲入波未

卡利 講真 屌你老母
輸到20先識追一粒
仲要炸兩次撚曬我地
真心 希望你今季會降班
落去反省下自己錯咩

曼夠薑穿盤

阿記後防=海鮮

上

兩球空哂橫傳呀重有 一球飛機 一球射龍

借去利嗰個卡巴克係04都係炸彈黎，踢親04都自動嚴重膠化

好肚餓

曼2:0未

想羊錢都咁難

也許羊錢很難

-3C 奧沙候爾斯卡上

曼字頭係咪特別鍾意撚狗

唉 唔諗喇 一棍allin我城算

做比你

0.5b?

客勝算

驚00撚狗

愛已經想拖時間，盃賽咁踢痴L線

半7勁到

04仲係9c

傻仔mg

04比多1c

就難在其實雙方各有各踢假 怎麼辦

想哭

依家先出奇雲

全日重心

曼城比狗買

要豬錢都難

汪汪汪

要多⻆都難

16 打17名 點解讓半一

乜撚野光頭佬吹到十幾連勝

一早破左啦

快啦鏝...

屌 今晚係咁先
我卡昂 巴黎fc
2選1半大 最後揀巴黎
點知卡昂10分鐘就半大

12.5ss gel得未

曼穿到盤我改名

04比多1c
下季德乙都支持你...

改咩？

我都想知一開以為睇錯

改wt

鏝入球大抵玩

入唔切

1:0

0:1

鏝GOALLLLLLLLLLLL

12.5s點輸

曼13.5b派

Easy

快入多球

臨尾入

快 想改名了

0.5/1@3.7

曼夠薑入多粒

簡！！！

夠薑入多粒

牙簡呢下

馬會星期六波唔會派錢 應該開白

鯨多安咁撚勁...

鏝1:0
俾多2c ok?

3.1倍

-2cccccccc

夠薑入多粒 垃撚圾

Ccccccccccc

韋斯卡咁都唔入

幫你嗌埋

珍

開白禮都應該開唔到全格
卡數咁識守

屌你入1粒不如唔好入

連c牙

買多球先

我都覺 事實新城堡真係渣

有機嗎

菠蘿味？

牙米朗個堆傷左之後就收皮了

縮注買少少 算

04

04真係04

0404

同路-c

04又04

有料

好快1-1

-1c on9

04我想要角啊

04冰完未

又卡⻆球中位數 痴撚線

2&b落場送og ok?

鏝12c無行啦屌

飛燕伏到

沙蛇》真沙蛇

得半格 整多粒先啦

04 9.5b
曼 9.5s
岩岩條友

話說八蛇上次出現係幾時

哇屌

2:0！！！！

鏝好球

哇2-0

改名了

曼2:0

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

改咩名

曼goal!!!

曼你夠膽0：3

絕殺嬴盤

有少少旺

@g！

改名未？

鏝有冇奇蹟連c

gchi

屌你04 差一角

想問下改完一次名是咪要一個月先可以再改

曼爆完9.5就停

再入未！！！！

角細gel 得未

-2角做埋啦

3.95 ng

2-0 gel頭 3倍爽

⻆大又輸 屌

丁丁！

On9 5分鐘穿盤

一個月改兩次

一個月可以改兩次，改完就要等下個月

咁樣贏咗六倍

3場主 開3場客

改咩巧

我未

2次NG都買到
GEL頭算

夠疆入多粒

史達寧真係毒榴黎

藍若丁

係咪有人推介買04角大 鏝9.5s

黃若飛

sls我鏝好耶 追返半大蝕嘅本luuuu

垃圾曼夠膽入多粒

係 癲到

鏝若飛

係度

嗰位一皮巴打就陰功

慢慢飛（丁）

飛仔鏝

鏝盤奇蹟生還
但都係-2k今日

齊齊飛

G若飛

岩岩中完條皇馬角細 屌那媽無得轉數快 得翻30補左曼12.5s 唔係唔洗輸啦

帶我飛

又話乜撚嘢自己角球水好準

勁難聽

飛燕諾入波未?
波圖入波未?

白禮讓半一咁深

今日全中 一出就死 真係害死大家

鏝一世球迷

0:2 FT

飛我共你飛

屌，狗會銀行系統維修，補唔撚到飛

派嗎

唔差在出多條啦 試吓買對家算

哇

好感動 我終於係正正常常咁贏一場

多謝我鏝

屌佢老母諗住大棍追翻 兩場都上落一隻角 on9

慶祝未

+1 -1剛剛好

我無曬錢 幫你度一條穩陣

要了

想要單頭定過關

快

卡數冇法國鬼

角球都有穩陣

斬隻乳豬分舊嚟先

lm了

單頭試下啦

差啲全格都有

鏝半大
鏝2.5s

打和

中左派我 唔好買對家 真心

今晚特別項目狂贏！！有冇同路？

見到迪布尼換上黎 仲要係換走250
即刻轟左注客勝 唸住追返注客盤算數
點知條友勁撚到入多粒 真係要買球衣了

之前唔貼事後飛 今次忍唔住

5 1 100

求其改個閪名 聽晚改返

1

有kdb 真係兩隊波咁

日

slow

哈

岩岩reply完先見到佢個post

終於留到名 感動世人

missed

恭喜巴打 雖然你贏左 但真心唔建議咁買
最尾5分鐘鏝好多機會
如果60分鐘換迪布尼上黎 0:3真係好大機會

咩回覆太快嗰句野

閪維算

咁都20 派多幾個 齊齊開心啦

點解曼城有三倍嘅？ 利申新手唔識

諗好了

諗完場0:0補

即場咪有

其實我撳掣嗰下都想即刻閂app 但已經買咗

去到後面 大機會00 咪倍數高

要退出了

差波圖

無人屌波圖？

屌奶星 唔記得左pw改唔到名住

留payme

u jump lu

收隊訓算 搶又搶唔到 贏又贏唔到

波圖！！1:1

白禮頓半大有無

我都係

戒賭算

1:1

屌 波圖 日撚日對家都識入波
點玩

龔仁

有無人知幾點轉到錢

波圖還我血汗錢

乜野波圖

炸啦 屌

出場有即場角水比大家好無

同路
十幾日未搶中過

一齊訓算

含

波圖垃圾到 歐聯出局啦

今天乞到 35蚊

有冇人又唔信西維2係送錢波懶獨特要下盤

payme係咪死左？

波圖90分鐘1:3快

爽

5抽1都唔中 退化了

走撚左雞，80分鐘見得2倍幾無買到

哈哈哈

可以m記加大 好葡萄

神9

M記都買唔到

Payme 死咗 tg搵你ok?

波圖咩事?

補

咪扮野啦 朝早咪中過

支持齊齊鷹算

我都覺得害左佢 希望一陣個場佢跟我追翻

齊齊戒算

齊來屌波圖！

D波咁撚難玩 點玩

齊齊針

波圖禁屌比人入?

齊齊乞

全中1010100

齊齊gel

無人理我 訓算 無存在感 等轉到數再翻黎

仆街payme死撚咗

波圖2:1

改名叫一定帽針架算

Ok lets go

有

手

w

波圖3:1啦 屌

又nba

飛燕唔會贏唔到掛

飛燕 波圖 入波啦屌

smoking0321

睇個勢80+就絕殺

English hkjc ho pro

細細聲問一句
飛燕入未

打交

男生們是非 我細細聲問一句

出埋先啦

u b4 dou use la
baan sai ye

葡超咩事

波圖又紅咗又2:1 點撚搞！

老撚到

Diu no chinese

波圖飛燕快D入波啦屌

比甲細波有冇同路

同學愛爭鮮

Can not translate

波圖個教練嘈乜鳩呀